title:          Scène 5
ID:             44
type:           md
notes:          {C:6:Hapse}
label:          4
status:         2
compile:        2
charCount:      241



Reste le message d'Hapse, mais il lui faut un meilleur état d'esprit. Et rincer
les eaux grises de sa combinaison aussi. Et pour cette histoire de sponsor, il y
a peut-être un coup à jouer avec la coop. Surtout si on prend l'angle politique.